粉嶺有人亂打連儂牆義工

係咪傻架～

推
屌佢老母係咪捉唔到？

左膠成功用和平理性方式制服左佢

推

Pish

咁撚細粒就番屋企訓啦
中路一腳腹踢 訓底騎上怒打頭